我正式宣布，所有蚊都係死賤種！！！屌你老母

屌 差唔多訓著隻閪蚊又飛過嚟嗚嗚嗚

比蚊咬既生物點形容？

比死賤種更下賤既生物？

真係好仆街，咬完就算鳩數啦，好似仲要特登飛過黎同你講話"我吸完你啲血，好難飲呀仆街"，屌那星，一嘢噪醒醒左又開始覺得痕，啲蚊真係正仆街黎

人人都話o型血吸蚊
我明明係b型 蚊都係針住我
朋友已經當我係行動吸蚊機

剩係見到佢飛過來已經feel到好痕